即使場運動贏左，但會留底一個所有香港人都生癌，生出黎既後代係崎胎既結果，咁有冇意義？

寫長左少少，但每句都係本人言重心長既說話，嫌長都可以只睇紅字only, 謝謝

大家應該都係知而加狗不斷放既催淚彈係會釋放二噁英，簡單黎講就係一種無藥可解既致癌物，目前科學界亦完全冇方法大規模清理分解環境殘留既二噁英，無色無味，過7年先會減少50%含量(e個係半衰期，則係降解極都會殘留一d係度) ，經人體吸收左就只會係身體愈積愈多，唔會有上限，需要至少10年先會分解到

以上係由化學界專家(k kwong) 披露既訊息，二噁英係有一種環境不可逆性, 事情既嚴重性已經遠唔係我地想像中咁簡單，可能好多勇武既手足覺得吸左tg, 之後幾日食清淡d, 飲多d水，跑下步就排到d毒，但我向各位指出e個事實，二噁英既化學特性並唔係e回事，大家可以睇下越戰橙劑既後遺症，當地人10幾年後生出黎既崎胎同極之深遠既健康問題。

雖然講左咁多，但E個po並唔係想叫街頭戰散水，因為我冇資格代大家決定有咩代價就唔可以犧牲，而反而只係想令大家停一停再思考下我地為左咩而戰，同埋準備負上咩代價，而代價係唔係值得。每一個行動都係cost同benefit既博弈，可能前線會話：同警犬對峙係想達致"攬炒"，但係攬炒既前設其實係基於我地想搏香港同大陸同歸於盡之後可以浴火再生，如果而加武力抗爭既代價係原本無人預期過既永久生化災難，可能就算最後個運動贏左，成立左新政府，但係度居住既所有人同後代就極高機會患上癌症、毒瘡、同崎胎，我既疑問係，大家係深思熟慮之後真係願意以咁重既代價換取民主？我地又有冇資格幫其他人決定一齊去承擔e種結果？

請大家記住：[red]運動可以堅持到而加，一個好重要既要素係我地每一個行動都有相應既策略目的(國際遊說、文宣係為左尋求外國支持，增加談判籌碼；不割席係為左令我方陣營可以發揮最大既實力，避免內耗, 攬炒係為左令中共跪底or支爆etc.)

我地再反思一下，其實要贏既必要條件係唔係真係非街頭抗爭不可？韓國既例子都話左我地知，令極權政府倒台既關鍵係大部分人既反抗意志，就算係只係得和理非都已經足夠，例如若果真係有200萬人5年唔消費任何中資企業，將銀行戶口既錢長期提出黎，無限期用交稅機械人交稅，咁個政府係遲早要跪底既，咁既情況佢都無辦法向咁大量既人秋後算帳

所以想大家係二噁英污染問題暫時仲未發展到無可挽回之前，再諗一諗我地每一步既行動係想達到d咩目的，而代價又需要犧牲d咩。我唔係散水撚，如果大部分人唔介意e種代價，我都唔會再講d咩。同埋只想提醒一d成日罵人散水撚既人講一句：假如有d手足因為聽你地講而留係戰區，然後因此而死或者永久傷殘，你就會意識一時衝動咁做決定永遠唔及深思熟慮好

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

等5年俾中國送你入集中營好過

其實要搞係可以搞

同埋要信科學發展

但係d狗已經失晒控亂咁放喎，我地阻止到咩？

都有得領養嘅...

積極籌組工會,發動三罷

其實唔係持續施放
都無想像中咁嚴重

個劑量一定無橙劑咁多

尤先科中二噁英中到史上第二高體內水平
而家都未死未得cancer

只係要生小朋友嘅要小心

寫咁長，係咪即係返屋企訓覺就可保平安？

講到係我地叫警甴放二噁英tg咁

學尼采話齋
人注定要死
不如等死?

未中毒先被送集中營
到時更加生不如死

我肯，只要終結到中共呢個邪惡嘅政權

呢個問題你應該去問班狗
係班狗鳩放拉香港人同佢地攬炒